Nal bogo cheonmadiga Cool Cool Cool
Yamjeonhi ttaragaji ana
Naega mandeureoga New rules
Nae aneun heungmiro gadeuk chan hogisim
Modeun ge jeukeungjeok
Ya hear me now hear me now
Ya feel me now feel me now Cool
Juwineun dareuge modeun ge gyehoekjeok
Neomuna dapdapae sumi makyeo
Geureoke kkwak makin saenggage
Barami tonghage Take it easy
Nan geochimeopseo All right
Geobi eomneun pyeon
Mwodeunji haebwaya
Jikseongi pullineun Style naya
Areumdapjana
Jigeum idaero
Nan gwaenchaneun geoya Ah
Modu ttarawa ttarawa ttarawa ttarawa
Neoreul kkaewobwa kkaewobwa kkaewobwa
Ay ay ay ay
Cool jom deo tteugeopge
Gamdang andoege Bring it back
Ay ay ay ay
Cool jom deo sinnage
Yesangi binnage
Bakkwo noeullae
Keep it coming baby
Jaemieomneun gyuchigeun da beoseona (That’s right)
Uriga bakkwobeorimyeon doenikka (Hey)
Meoributeo balkkeutkkaji jeonbu da
Woo nae meotdaero hae naneun nadapge
Every every day
I just wanna dance
Chumeul chumeul chwo
Gyesok meomchugin sileo
Eotteolkka sangsangeul hae bwa
Jaro jaen geotcheoreom danjeonghan nae moseubi
Ttabunhae hapumi I never want to be
Areumdapjana
Jigeum idaero
Nan gwaenchaneun geoya Ah
Modu ttarawa ttarawa ttarawa ttarawa
Neoreul kkaewobwa kkaewobwa kkaewobwa
Ay ay ay ay
Cool jom deo tteugeopge
Gamdang andoege Bring it back
Ay ay ay ay
Cool jom deo sinnage
Yesangi binnage
Bakkwo noeullae
Keep it coming baby
Oh oh oh oh oh
Oh oh oh oh (Ay ay ay)
Oh oh oh oh
Oh oh oh oh
Oh oh oh oh oh
Oh oh oh oh (Ay ay ay ah)
Oh oh oh oh
Aljana uri seutail
Gyeopchiji anneun saekkkariji
Muryehage gulji ana
I ain't that so wild so buck wild ah oh
Saeroun geol wonhandamyeon Follow me
Yeogi isseo Recipe
Saeroun geol channeundamyeon Do like me
Naman aneun Recipe
Saeropge bakkwin moseubi
Jinjjareul chatge doen gibuni
Nugudo mallil su eopji
You know what’s up
Cool jom deo tteugeopge
Gamdang andoege Bring it back
Ay ay ay ay
Cool jom deo sinnage
Yesangi binnage
Bakkwo noeullae
Keep it coming baby
Jaemieomneun gyuchigeun da beoseona (That’s right)
Uriga bakkwobeorimyeon doenikka (Hey)
Meoributeo balkkeutkkaji jeonbu da
Woo nae meotdaero hae naneun nadapge